點樣練下腹肌？

做sit up剩係練到上半

提退

腿

V-up

扑野

笑多d

即刻練到thanks

真係埋提腿
訓喺度埋提 吊住黎提都得

覆多啲機

Reverse sit up

提腿
空中單車腳
各做50下, 隔日做

一日一下掌上壓

跟依條片個動作做

剛剛做完 可以練埋左右 攰到仆街